早前有接仔放學 今後要接官返工

衣家次次去夢遊都俾popo打鑊金 無論佢popo點被人鬧 都繼續返工黎打我地
反而班離地官日日都好似唔存在係香城甘
我諗不如星期六星期日去班官既屋企叫佢返工
叫佢地出黎返工開會
好過我地班手足被popo 打完都覺得事不關己甘

現階段既情況係我地班手足已經流左好多血 被拉左好多個 班官就係度廢嗡 因為佢地覺得唔關自己事 粒催淚彈又冇飛去自己屋企

衣家再去夢遊popo屋 無論幾勇武 都只係一身防禦裝備 唔通真係有一日popo會跪地投降叫大家停手 唔好再圍？ 或者我地班手足以身食彈會令入面班popo棄械投降？ 定係調轉會有軍火商俾ak俾子彈俾盾玩PUBG 咁俾手足攻入去？

反而最實際係夢遊去高官屋企 就要勞煩佢地出黎做野 甚至到popo要清場就順便令班高官索多幾啖催淚彈

建議手足下次夢遊就去圍禮賓府 叫777聞下催淚彈
繼續就去山頂政務司個度 叫佢地好好返工 否則返唔到屋企
一定要叫班高官感受到香港人唔係不合作 而係班官唔工作

一於接官返工！！！

推

屌你老母講接仔講左十九幾年
一個仔都未接過

[認真]點解圍禮賓府不可行？

衣位巴打都認同應該要改去圍班高官既位

麻包袋講左咁耐都未發生過
講咩接官返工會唔會太離地

其實衣家咁既環境 18popo屋都玩齊咁濟
重點係班popo唔怕放催淚彈 因為唔怕波及旁邊既平民
但係例如禮賓府就係核心地帶 班popo都要諗清楚先可以放 飛入去旁邊既權貴人仕屋企 會即收律師信